Varley deze man in dienst genomen om Esmeralda te onderwijzen, en dat moet worden toegegeven De Penman, zoals hij door het kamp werd genoemd, had een buitengewoon ruw karakter tijd van het.
Esmeralda had een hekel aan lezen en schrijven en rekenen.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
martelden haar om langer dan vijf minuten stil te zitten; en aanvankelijk weigerde ze flagrant maar krachtig om te profiteren van The Penmans instructies, en de arme oude man, die net zo op haar gesteld was terwijl de rest van het kamp bijna in tranen van wanhoop was.
Hij deed een beroep op Varley.
